其實裝修不如轉型做連儂場

又可以做埋文宣, 又唔會俾人話暴力
連儂場既位置,平時睇LIVE又好少影到

BTW 就算要裝修,裝修緊既同時都應該做好文宣,貼下文宣圖講下點解要裝修,係鏡頭面前SHOW出黎/貼返係間鋪到,點都好過事後再做文宣解釋